黎入一齊守護香港

未準備好就難返屋企啦 背又未背好 一句說話睇三四次電話 唉 醒下啦香港人 你哋啲選票唔係咁樣拎黎投比垃圾架
我同你地班 垃圾閪講 721同我死出黎 你得你要返工拍拖叫雞定結拜
我地要用人數話比 國際社會知我哋香港人唔會 屈服 話比廢老聽望清楚香港依家系點 將來你 兩腳一伸 你就死得安落 話比班元朗廢柴聽 我哋遲早大舉踩入元朗 實行遍地開花 只系時間問題

推
721 見

林琳真係睇都我硬晒... 個拳頭...

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

有d連介紹自己係邊個都要睇mon

完全笑撚左 自己叫咩名都未知